table for two?

nah, one person

沒結果感情裏, 繁華悠長夜太短

Sorry, full booking

No...

曾經 存在的愛情